# MONITOR INTERFACES DE ZOETIS #

### ¿Qué hace? ###

Las interfaces de Zoetis, funcionan con un job de AX 2012, las confirmaciones formato XML deben ser enviadas a travez de el **Monitor SFTP**.

Estos envios deben ser insertados en la base de datos **ConfiguracionInterfaces**, para que el **Monitor SFTP ** envie las interfaces, este monitor inserta los xml generados en AX  en la base de datos.

